究竟開一支幾錢嘅紅酒餐廳先會用醒酒器？

如題，準備瘋狂飲澳洲紅酒。

唔係幾多錢嘅問曬
係有無需要嘅問題

btw: 餐廳開一支4xx 本貨唔使一百

咁係邊個認為有冇需要呢？

somm或者大廚

澳洲紅酒係咩味嫁
我呢窮撚 未飲過

或者你自己
視乎你知唔知支酒係乜黎
一支平過natural wine既barolo都可用醒酒器
Fronsac都好平嫁今時今日
但我都會建議你用

關錢咩事
係睇bodied同oxidation level